天水圍某燉X佬餐廳唔俾員工戴口罩驚冇人敢黎食，幫你出下名囉

朋友屋企人喺天水圍某間燉X佬做，佢話經理唔俾員工戴口罩話驚啲客以為你有病唔敢入黎食喎

餐廳唔係應該最注重衛生嘅咩？咁嘅時勢做餐廳都唔俾員工戴口罩？戴口罩=有病？

咁驚就幫你出下名，原來間餐廳咁唔注重衛生架大家仲敢唔敢食呢？

其實大家應該杯葛唔戴口罩嘅餐廳

x奶x 本身好難食，食過炒飯有雞粉響面，炒河有埋個膠袋

屌

推

tui

ust仔會唔會入黎

利申 自中學來就冇食燉奶佬

唔明咩心態
你唔戴我先唔敢去食

本身就難食 重點會去幫襯

推，雖然不嬲都唔食呢間垃圾

本身就難食